經歷左今晚我先知原來珉周(牙周)PINK成咁...18+

忍唔住即刻買左張6.9既黃牛同機票...

樓主三毛

好想捉住周周d頭髮係咁索..

搞內鬥 你先係3毛

又多個 哈

BTW MK色個幾個好醜